期望能共您煲底相見 仍願能合作努力抵抗

迎面那槍聲 使我心底 更慌更亂
這信念會否淡忘

—————————————————-
希望各手足幫手作埋落去
盡量唔好愈後愈sad

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

白白坐左半年

help push please

Help 作 please